其實shin lim根本唔係普通人

真係痴線！
佢一定識超能力之類
無可能用手法掩飾到咁既地步

喺澳門現場睇過佢表演 真係好勁

極高既天份同不斷既練習
一句超能力反而貶低左佢

你好靚仔

幫我八字算命ok?

Okay 電話幾號

chok到佢

Diu你啦
生辰八字ok?

係咪得我一個覺得佢好qq